你講一個病症，我答一味藥醫好你

病撚請出招

痔瘡

失眠

人蠢

癌

甲狀腺

窮

多重人格

左腳行得多痛

服牛屎一督，牛屎性溫味苦，其臭無毒，遇痔外服半督內服半督，即三日內可癒。

單思

大肚腩

鼻敏感
長期有痰咳唔出 做帶氧運動好易會覺嘔心
求解

成日硬膠開垃圾post ，冇人笑得自己笑

鼻敏感

失眠
喉嚨痕

可服瑪啡，瑪啡性烈而味苦，藥性迅猛，可寧神止痛，長期即癌不退亦可息命止痛。

可服龍角之散，龍角為神龍之角磨粉而成，性涼而味甘，入喉即止炎症，服藥直乾不宜濕，一日三服，三日入即癒

濕熱 啲屎痴住馬桶沖唔走

可服牛肚一個，牛肚性溫味咸，能載單思之苦，以五香粉烹煮，其味更住，服後即可解其單思

濕疹

宜啜濕鳩一條，其便不能去為過乾所至，濕鳩性濕而味咸，雖有異臭然可潤便，啜至其出精華而服之，即濕熱可除

係咁放響屁 但唔臭

暗瘡